# Source:
https://contest.yandex.ru/contest/8458/problems/E/

## E. Анаграммы

Ограничение времени: **1 секунда**  
Ограничение памяти: **20Mb**  
Ввод: **стандартный ввод** или **input.txt**  
Вывод: **стандартный вывод** или **output.txt**  

Даны две строки, состоящие из строчных латинских букв.
Требуется определить, являются ли эти строки анаграммами, т. е. отличаются ли они только порядком следования символов.

### Формат ввода
Входной файл содержит две строки строчных латинских символов, каждая не длиннее 100000 символов.
Строки разделяются символом перевода строки.

### Формат вывода
Выходной файл должен содержать единицу, если строки являются анаграммами, и ноль в противном случае.

### Пример 1

| Ввод | Вывод |
| :--- | :---- |
| qiu  | 1     |
| iuq  |       |

### Пример 2

| Ввод | Вывод  |
| :--- | :----- |
| zprl | 0      |
| zprc |        |
